可唔可以少人d

點解油麗村m記夜晚10點去到凌晨1點都要排到出門口
最緊要係開得一個收銀位

油麗邨是咪新移民邨？
以前幫人補習去呢條邨，全部都係大陸喱

由朝到晚都有大媽舞